立法會搞邊科？實Q話好多人聽日被迫放假

有議助今日中午去中信食嘢，聽到立法會保安講好多人都//被放假//

明天好多立法會保安放假的話，是否由差人接管?!
定係著淘寶衫嘅解放軍？

總之，be water!

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！